屌九巴老母

我睇住個app等架86，等咗兩班車都消失。
次次"快將到達"之後都唔見咗，架巴士俾車長揸撚咗落海呀？
等撚咗就嚟一粒鐘都冇車，我屌撚死九巴啲人嘅老母呀！

鬼車